部腦開完機之後卡咗喺度

滑鼠㩒咩都冇反應， 係咪除咗洗機之外冇其他方法？

試下安全模式開機?

利申 唔識整電腦